邊款口罩

想問下屈人寺口罩 對肺炎依類有冇防禦能力

有寫pm2.5就得